結婚擺酒真係好on9

搞場濕9證婚婚禮閒閒地都5萬起跳，仲要乜春都唔包究竟無錢既情侶係咪唔洗結婚？

⋯
無錢學咩人擺酒？

個重點係成件事一d都唔值用「一世人只有一次」黎包裝就將成件事搞到好貴

樓主如果知道擺酒其實可以賺錢就唔會咁講
基本上借借錢 擺完酒收齊人情第日已經可以還比人 仲賺個幾皮野去下旅行仲得

咁又唔可以咁諗人情呢d野無得expect人地俾好多

即使係好多，我估收極都未夠俾禮金

擺酒老豆老母請d frd唔會比得少 後生仔比面基本都比一千 仲未計長輩送d金 禮金呢家野睇你好唔好彩 睇對方父母想賣女定點

你去大會堂註冊好似千幾蚊

依家禮金公價幾多？

是撚但啦

唔好諗公價啦，你擺酒樓星期一至四就有可能收足有多。
我酒樓星期六都要補少少，不過唔駛3萬。

擺得酒店就豪比人唔好諗回本，你最多抄起佢等佢擺既時候回返相對既禮金比佢。

即係某人擺酒我會全家去比300蚊

結婚擺酒正常打和或者有賺係要有啲起動資金

酒店1000至1500
其實真係好好朋友生死之交，人情比一皮都唔係問題

最撚仆街係冇見幾年，突然whatsapp你叫你去飲